暑假想跟學校去非洲做義工但貴到嘔

小妹暑假打算跟學校報名去African Big Five Volunteer Program
去一個月 睇野生動物 做research

今日問個機構要俾幾錢去做牛做馬
淨係住同食一個月要成30000hkd
加埋機要15000hkd 一個月要45000

今日上網揾African Impact嘅review
有人屌佢地專做civilised robbery
大家點睇

俾錢去做牛做馬 識玩

保護瀕臨絕種動物係一用黎搵錢

啲獅子犀牛斑馬好吸引

機構收三萬蚊
都唔知佢哋用係邊

非洲好多呢啲Programme
所謂做義工但要比好多錢做

俾人貪撚晒 你睇下樂施會

自己去玩都無咁嬲啦 食咩住咩你知唔知?

去叫雞呀

明明去做嘢
自己去又怕危險
啲機構食水深到仆街

佢話dorm-like shared room
即係幾人房
包三餐食得飽嘅

非洲黑雞

你只要喺任何NGO做半年.
就算你捐一蚊俾佢哋, 你都一定後悔.
你要清醒你唔係真係去保育, 你係參加一個借保育名義而賺錢既旅行團

上年去咗
日日做到損手爛腳
利申：冇後悔

由保育變旅行

求更多資料
保育成分多唔夠？
住宿嘢食質素如何？

幫手清除捕獸器同外來物種
每日開車出去觀察動物
主要收data
其實係幫到啲動物
但佢地食水深嘅嫌疑都好大
不過佢地唔係剩係得保育
有唔同Community Project
我個陣係幫當地小朋友起學校
搬磚頭抹水泥個d
住宿就乾淨
食你預食唔飽

你總共洗左幾多

絲打你year幾 有啲興趣

未final year

認真好撚白痴，你要去見識又驚不如join 旅行團
起大學入邊做真。義工一定係玩要interview but 會包機票住宿無錢果d
其他都係搵鳩你笨，咪撚支持呢d搵食ngo 啦